英仙座流星雨 8月係高峰期

新月發生在7月31日的夜晚，所以會不斷地變亮。最佳時候將是8月9日之後，因為流星的頻率愈高，也代表着愈接近峰值。若是看到的話一定不要把目光移開，你可能會錯過，流星動作很很快。英仙座可以大約每秒60公里的速度飛過。

8月9日，木星和月亮將在南方天空中貼的非常近，對於夜空觀星有小小福利，亦是英仙座流星雨的高峰期。

一齊買觀星筆同望遠鏡觀星喇！！！！

推

有冇人一齊觀星！

推到有人一齊觀星

今年十二月都有得觀